如果我是佢

早排貿易戰都輸到仆街，但我又要面子
唔想比人睇到過完年之後d工廠倒閉造成失業潮
為有造場瘟疫出來等世界可憐下我地
然後差唔多時候就放解藥
到時中國一定當我神咁拜
（大陸人就食左幾廿年野味，無啦啦又會咁岩依個時候先有變種？）

你諗得佢太聰明
通常班權鬥撚都有個特點
就係對內權鬥手段可能好勁
對外政策/應付重大事件完全錄撚